【慌死你唔知】訪問鄭文傑有超大風聲 鄭文傑：你可能比人勾線 : )

17:44
訪問到途中
香港果邊話網絡好似有問題，佢塊面一郁就蒙左Ｄ
18:13
過左陣就有Ｄ低沉既聲音，有一下沙沙聲，仲有Ｄ疑似呼吸聲
跟著環境雜聲一路持續到18:42突然加大
19:52環境雜聲超級大，香港訪問果邊終於發覺有Ｄ乜野聲，鄭文傑話聽唔到

19:52開始：

主持人：
鄭：

：好似有Ｄ乜野聲傳出黎呀
：哦冇喎冇喎，我呢邊冇喎
：風聲呀？
：風聲可能你果邊比人勾線 你知香港警察最鐘意勾線哈哈
：國安法佢要勾線架嘛因為我比人通緝呀嘛
：我呢Ｄ唔介意啦唉真係
：所以風聲姐係可能有人勾線啦，不過冇計啦

跟住風聲就冇左
：而家又冇啦
：因為佢知道我講左佢地

跟住50:54果陣又黎同樣既雜聲
去到51:59終於大聲到連主持人都要停低
：又黎啦
：冇所謂、哈哈
：我地做緊採訪黎喎你唔好玩野啦大佬

跟住52:00打後，記者問鄭文傑有乜野想寄語香港人，大家最好聽埋

其實而家明勾線就係想香港人驚國安驚差佬，話比人聽唔好當我冇到不過遇著兩個都係處之泰然既人真係完全冇效香港人唔驚得咁多記住視像通話真係好唔安全，唔好用黎傾緊要野

這是正式錄用的警察嗎.jpg

垃圾國安想扮到自己好撚恐怖
大家冇錯係要非常小心，有Ｄ野可以扮屈服
但係唔好因為驚就放棄自己堅信既野

國安 黑警

佢地應該係半特登比人知自己勾緊線

facetime?

唔清楚

推上去推上去推上去推上去推上去

推

對出名果啲人會做出面，嚇佢同埋平民，唔出名會直接儲夠料收網，用過好多次啦

唔只嚇佢，嚇埋香港人

如果facetime應該勾唔到線個喎，勾線係勾一般嘅電話啫

係英國都俾人勾線

用咩去video chat先？咁都勾到線

係香港果邊聽到風聲
鄭文傑聽唔到

video chat應該難d勾線架喎
留名學野

佢同埋平民
Push

借個位

【奶共左報】彭博（Bloomberg）出左news 話中共幫香港起臨時醫院

現代video conferencing 點會勾線到有風聲？

你可以自己聽下

萬事最緊要冷靜

我意思係諗唔到點將呢D聲同勾線拉上關係，「又不是八十年代」。。。

好撚柒

正路有asymmetric encryption嘅話應該可以防到Man-in-the-middle attack
(?

Push

用鄭文傑個virtual background 既效果(e.g. 啲邊緣位)
可唔可以推敲到係邊隻video chat app?

痴撚線

笑死 要聽就聽採訪報導啦勾線

勾撚線

應該要好似黃世澤之前做直播咁, 特登轉channel用華語屌柒班監聽緊嘅nmslese, 屌到夠先講返正經嘢

勾到會比人知

9 up ja ma...

Digital 點勾線 勾左都唔會知

佢話勾就勾啦

好似跟蹤你一樣
一定要黃一次警告你

唔想信既可以唔信

LIHKG都大把MON POST狗啦
佢呢D"名人"實有 只係做咁得低端咁7既

web嗰啲應該勾唔到
除非電話

題外話 睇咗佢係hard talk訪問 真係有啲唔掂

咩唔掂法

90年代咩，勾線邊有聲。。。

被個主持問到差唔多認咗係英國間諜 留言五毛勁興奮

有嫁。

推啦屌

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

+1

用ZOOM

霸道惡法係用嚟嚇到你唔敢郁
唔想再晒時間慢慢搞你
一嘢一定要令你收聲為止
香港人要用任何方法顯示自己永遠唔會收聲

Cromacam
（在OS層面install一個virtual cam）

香港果邊比人勾

A

由民主倒退極權, 港共真係第一個地方

香港政府監聽會唔會咁垃圾，唔太信

講到國安好似求其鴨寮街買d 器材翻黎監聽咁

識勾線
但勾到三人會議咁
咩玩法

hardtalk呀大佬
鄭文傑又冇乜野論述
你上去都係比人撚夠咁撚

又唔係私人電話
公開訪問勾人線做乜9

好多人連死都唔怕 你搞埋啲小動作驚閪咩

push

推上去推上去！

巧驚驚

但係正常佢哋應該唔係打電話, 用skype discord 呢啲都可以俾人勾線嘅咩?

咁癲

你咪話呀
好多和理非縮咗
本身已經企唔前
而家縮得更後

push!!!

internet係冇勾線架

咁唔專業都有

行digital 喎老闆

...

三人會議

勾線係截取通訊既俗稱
我係你用緊果陣hack鳩你個whatsapp都可以叫勾線

唔係電話都勾到

本身都俾人通緝最高要坐終身
仲有咩驚？
刑罰不成比例必須正視嘅問題

真係有風聲

其實應該係Hack啦

由一個個素人被逼企出嚟 算係咁啦
雙學都要幾年先成材

analog signal一開二先會有雜聲同細聲左

duplicate個packet唔會影響內容，唔可能聽到“勾線”

點解勾線要INPUT埋自己把聲

機房人員 搭錯線

咁都有

幫推

唔出奇前幾日先講過

咪on9 啦，當你真係mitm 到
點都唔會有野加左入個payload 到搞到有風聲啦。。。
結論得2個可能
1. 支那用某d layer 1, 即係physical layer 既方法去監控(e.g. 直接偷聽現場既聲波/magnetic wave, 所以搞到有interference)
2. 佢地諗多左

你點樣解釋果D聲

3. 佢地專登開mic搞你

ip call 係layer 2以上係無可能可以改到任何聲音內容,無論係故意定係唔覺意
除非一開始就是但一邊俾人偷左條private key

黑警死全家死完老豆死阿媽

截packet唔比你接到->解碼->混音-》編碼->扮IP放番個packet出去
仲未計可能有checksum

條咪線脆脆地姐
要hack你唔難，比你聽到先難

個果鄭文傑似嘩眾取寵居多

勾嚟做乜,做埋live畀人睇,想知女主持位置？

佢咁樣搞一搞
我信佢應該真係叫雞比人拉

樓主其實係咪冇相關方面嘅知識
呢位巴打都講得好簡單易明

我都覺我偷聽你會唔會蠢到開埋咪

固網電話勾線唔出奇
行analog部份你見唔到就勾得
流動電話唔知

腳安：係天台食緊風

收皮啦
叫雞會危害國家安全既

如果對家係固網？
或者電話公司會唔會仲用緊舊設備

有民主過咩

完全唔知佢哋jm9

Pish